到底個政權有幾可恥先會諗到利用喬裝大肆破壞區議會選舉

第一、共產黨到底有幾乸渣呢

第二、唔好當香港人弱智